會員「潛蟲」入一入嚟

祝你英文過三爆四入港大

佢入中大

有港大龍唔做做中大蟲

refresh

駁唔到

依家先見到post

文毒 grad 左兩年啦，仲講呢啲

雖然我都會叫啲人讀 HKU 好過 CU

佢好似過左hku讀engine
btw rmsc lowest真係26?

係呀屌你，不過都要睇 weighing

唉冇機了
本身已經係lowest仲要retake過
應該唔收我了
專心爆4trans入去算

直覺同我講你係個個 lowest, 等入去比人 sm 啦

我直覺係入唔到
我又冇去interview
認真
一年有幾多stat人入到rmsc？

乜嘢lowest 26
今年？

係呀
美國巴師兄黎
應該信得過
你a2係咩

仲諗住maths m2可以較weighting做lowest
上年有人25嫁

都話依科少人作唔到準
疊埋心水爆4trans科算

不過都好
本身未接觸過stat同program嗰啲嘢
自己都好猶疑揀唔揀呢科好
同中學班fd都揀曬hku
a2都係自己有興趣嘅科
希望你順利入a1啦

a2我都有興趣既其實
不過個名太乞食
你入到e&f可能仲好
hku sci個個都rm